2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論53 大B=日職黃大仙

我講中村俊輔

扮what
咪屈我老死牙mu

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

話我俊輔
睇住大B燈死櫻

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

佢已經背叛咗鳩波
我幫佢清算25

又hey0我

咁又唔可巧燈🌸🌸
不過佢成日屈我就真嘅

鳩波先25

扮咩

得我係桜之戰士

黃大仙

哦......

我開po唔會有D咁既事

燈唔燈要問下大B先

鳩波冇25

大B

08月19日日本職業足球聯賽
下午05:45大阪飛腳 對 柏雷素爾 Ch61

08月19日日本職業足球聯賽
下午05:45浦和紅鑽 對 FC東京 Ch64

08月20日日本職業足球聯賽
下午05:15神戶勝利船 對 橫濱水手 Ch61

終於播鳩波

關我鳩波咩事

又播腳狗

有d出事，今個星期提得太多鳩波

開垃圾合約俾傳奇

大B好波

Yes

提埋我川

想慢慢年輕化嘛
加上個人覺得主要係中村唔會想打後備
如果佢可以留低指點下天野純就好
Btw到星期日1730前都唔再提_ _水_

浦和水鑽

WE ARE 我鹿
土居性憎華麗留名

哇 好令令

聽日諗下邊隊睇好隊先
講明先我唔會話想燈邊隊
只係睇左各隊狀態近況去講我自己個人覺得邊隊贏
唔存在任何燈與唔燈
純粹只係9up下，滿足下自己

同埋大家記得唔好賭咁大/唔好賭，好似我咁9up下就算

好過睇馬鹿

唔存在任何燈與唔燈

大家都係小城市球隊 唔好hey0 OK?

寧願播696喎講真，首先播得太多飛腳，巧鬼悶牙
同埋696 d波算叫快，佢地轉守為攻個下好睇
仲有25mu係j league入面叫好鬼勁，睇佢都幾過癮，永遠都有改變戰局既能力(係j league入面)

不過仲覺得石井監督係雲尼亞里事件翻版，對696無好感

呢句真

做乜鳩

企鵝人先係雲尼亞里事件翻版
差唔多成兩個月冇播鳩波
呢度好似得696係小城市

又屈

Hi吹田

唔係話屈唔屈，係個人覺得姐

小城市 大球會

2017/18年度藍浪一家球迷會公開招募會員，球迷可於周六（19日）開始到賽馬會傑志中心，或於傑志主場比賽日假旺角大球場辦理入會手續。

依家張學生證9月30到期
可唔可以入學人會籍

鳩波今季d波好悶
不過勝在高效
播得多會趕客

點似啲垃圾25隊要奇跡先奪冠 我鹿拎盃當食生菜 點會咁易反骨

大家星期日等表演了

首富送我會員

成日都有呢個疑問
好似上次港隊套票咁
有一場用到學生證,其餘兩場用唔到
都唔知點買好

禾都想入會

禾都想食壽司

每名成人會員凡入會均可獲贈傑志港超聯主場門票及傑志亞冠盃分組賽主場門票各一張(價值$320)
第一場有冇先

問足踵.jpg

即係傑志亞冠比賽要$200一場

另外，傑志亦在此公佈來屆港超聯主場門票票價為$120(成人) / $40(特惠)；2018亞冠盃分組賽主場門票價格為$200(成人) / $80(特惠)。

抽中對豬場就好笑

好得人驚

可以，到時認會然證

組團撐件x5，唔使含撚，我帶隊

做what

聽你再高歌Buta Buat~

開心

吉B又俾女食

12點幾都屈

吉B有女偽毒

唔係夜晚有咩咁開心
R痕？

R屎忽

有囡囡R屎忽

R屎忽有囡囡

有女幫吉B止痕

佢仲想轉移視線

R屎忽有囡囡R屎忽

R屎忽真人差啲靚仔過首富

其實吉b最撚型 成班女同事排隊幫佢R屎忽
佢覺得太多女好煩所以扮女user

波台山p>all

25號入場睇山p

佢有得吉屎忽

講緊你

D女排住隊幫吉B出火

再屈開火

囡囡們都很喜歡band友吉

又唔講做what開心

呢個真
睇show全部都係架妹

郁都唔敢郁

比女媾

樓豬都引埋上水

5400羊x4 Rich

吉B rich

2大男神

收據都計

肥雞型啲定吉B型啲
肥雞
吉B

屁馬

Rich
洗2萬幾羊見真身一面

我包場
佢唱俾我聽

後邊

投票不了
打和

冇懸念

首富最有錢加分

我先唔會露個額頭俾人睇

白滑

架妹見到吉B郁都唔敢郁

Secret Guest

好難估

型棍

美欺:呢個我大佬

屌

士多啤利蘋果橙你

肥雞

新嗰集？有熟肉拿

金崎
小巨人

我twitter無鳩聊搵肥雞相大家丁下見到咋

其他嘉賓好慘

首富好靚仔

山P做plus one 會否太尾機

全部人都係撐嵐+山P

由山P出場果一刻已經可以返後台執野

我最型

哦 哈

有冇我1%

首富

玩玩具都型

好學唔學學村短條mk

山P

屌奶星返工差D遲到 又要飛的

Rich

冇錢食飯啦 吉B請我

又靚仔又好波又識做生意

吉B請我
我要加凍飲

You come TST

You richard

冇人hey0你

你第一個

實力一定係川崎勁d

我諗住睇依場，爆機會大不大？

記住G持客隊

雪左半年，快d操番fit啦，練好d射門

mu
大b唔係燈

咁嘅話
吉b唔係mk
肥雞唔係首富

不過無人信

樓豬係樓豬

唔通你係樓豬咩

樓豬，想問下
Aゾーン席係任坐定點畫左位？

想知客席係得咁細格2/f坐？
我見有客席既Aゾーン席，姐係邊？

應該只係劃區
我15年睇清水大場都係揀Aゾーン席

2/F成個龍門口都好大下
客席既Aゾーン席應該係一邊嘅Aゾーン席劃出嚟

首富好似前個月去完 佢會唔會清楚d?

佢坐貴位

樓豬坐邊我都跟

大場好似無細咁正

我個次睇大場
好冇氣氛

話時話 清水大世算唔算泡狗

19000幾人場個場好似坐5萬人

不過世界盃球場
同埋巴西對英格蘭就係呢度踢

都叫幾近車站

佢日本出世
個陣係波琴同科隆日本球員聚會佢都有份出席...
感覺佢同日本球員好似熟啲

咁佢個時係要揀日本定北韓國藉？
定一直代表北韓？

你都係鈴木mania

夠鐘吉女未？

佢小學中學大學都係讀北泡學校
洗晒腦啦

唔明

日本有北泡學校?

阿吉會唔會吹大左
日本有北泡大學？

係有北泡搞學校嘅 其實日本同北泡關系一向都係千絲萬柳 但大學我就未聽過喇

真係有大學

就係呢啲啦

盲反我

我冇反你

朝鮮大学校 (日本)
同
中文大學（深圳）
有冇關係

勞工子弟

仲未留名

吉B食完女食埋枝煙先黎留名, 渣ga
唔怪得知你呢排無波入

煙剷吉

吉B食煙好MK

牙春

我唔MK，做咩

邊個食煙嘅都係mk

吉B

佢先係食煙狗

你食完屎

食屎羊

明明小弟近排先入左個12碼

你2個都係MK

無d咁既事

我冇食煙

羊食屎

聽日米又係繼續食白果

LM BINC

會唔會俾我燈到佢聽日唔止入波仲要hat trick

佢入波鞭9你
佢唔入鞭鳩返佢

我唔mk

八鯨輸 八鯨輸.jpg

真是荒謬xxxxxxxx.jpg
丁咧舖燈神只得一個

眼鯨鯨

你就貴位

矛盾大對決

你坐完就貴了

都啱

對紅狗怕無飛，今晚買定先

無試過網上買完再拎飛，想知係咩要有得買飛(姐係有個部機)既7仔先有得拎飛？

now買啦

而家好似可以直接埋去收銀就可以出飛

幾正

證明教學冇人睇

有睇啊，但7仔都有d係無得買波飛，無得買波飛咁咪會以為無櫃臺無出飛位囉
咁都要比首富周

Kenyu Sugimoto always looks fashionable... but how about wearing a training shirt back to front?😆

Later, Riku Matsuda's shot hit Kenyu Sugimoto who then fell on the ground... Looking at him, Yusuke Maruhashi was somehow clapping and smiling😂

#CerezoOsaka #SakuraSpectacle

肥雞送我同牙mu

🐖

你hey0 唔送

禾矛

7仔唔洗去機仔出單架
直接去收銀俾個code佢

日本達人

搵返首富自拍果堆相先識

你先係達人 你有教學

冇人睇

日本人

就係唔識日文先係7仔出過事

點出事

2個達人

樓豬唔識係因為佢係落場踢個個

落場踢個人叫今野泰幸

我乜都唔識係跟各位學嘢

扮乜

有次出發前上jleague官網買飛
到步要去7仔拎
點知原來7仔特別d 唔洗去機仔拎飛先再去收銀 而係直接去收銀
咁我撞正個大年紀阿叔做收銀 我俾個code佢睇 我又唔識日文 佢又唔知我做乜鳩 跟住敗走左
最後行左幾間搵個後生女既先出到飛

依加唔敢問肥雞大大同吉大大任何野
會比佢地周

我成封email 比佢

肥雞今朝笑我

未試過 求教學

無扮

？

40M

兩個人立即浦頭，好驚
打壓我依個新會然

吉b咪成日入我ac hey0 人

背多fun

??

查看 Ryukyugirls 【公式】 (@ryukyugirls)：
還好啦

最後個句先係重點

原來沖繩妹

冇圖佢話首富請佢睇都得

今個星期大B心水
磐田 x 柏 (反吉b肥雞 )

磐田今季對頭6既球隊都特別醒神，贏多輸少
加上上星期作客都輕取到飛腳，士氣大振，近況又好
中村表現勁fit，後防又穩打穩扎
今週對作客成績麻麻既櫻花，浪速拖舟傷左，清武又未ready，攻力一定有影響，尤其少左拖舟個種前插
所以個人覺得磐田主場有力一勝
另外我自己覺得櫻花入唔到磐田波，首先磐田係今季最多clean sheet既球隊，以及24號就公佈名單，kenyu最後一場機會表現自己，個人覺得會反而令佢表現唔到最佳一面再落選

另一場飛腳狀態可以話極低迷，甲府同廣島都搞唔掂，上週仲比磐田完勝，三輪不勝，簽入泡狗都唔係好解決到攻力有d不濟既問題，艾迪美臣會然真係....不了
相反柏上場打出水準，兩隊外援相比之下，基斯坦奴表現真係fit到漏，柏近5個入波都關佢事(1G4A)，加上球隊經歷左個小低谷後又再次回勇，加埋金甫炅漸漸融入，球隊實力更加大增
柏既作客成績全丁咧第二好，所以絕對睇好今場柏贏

全部真心個人睇法

等睇你兩個聽日退出

等睇大B聽日大紅字完場啦咩

Kenyu聽日有波入
我唔駛退出

樓豬

巧型

另外，橫濱水手本週重點推介
12場不敗超強走勢，後防極度穩健，球員狀態又好

相反神户又未有新監督上任，近況又差，後防不穩既問題始乎球會無諗住解決，就算有普度斯基坐鎮，但攻力無話特別強橫，甚至前面配搭人選一直有個最理想既配置，面對橫濱既銅牆鐵壁，入唔入到波都成問題啦莫講話贏
仲有重重重點橫濱客勝高水，又有免費直播睇

入嚟睇大B講波學嘢

終於忍唔住講水手

想同大b比拼下

睇過日本隊既巴打，想請教，
交收左張yahoo bid 既日本Vs澳洲 波飛，
張飛有抽飛條友個名，其實係咪唔會對身份證唔理嫁？

有d驚添，未睇過日本隊

會，要查護照 同大陸一樣玩實名制

唔會咖 首富咪玩人啦
直入得

今週有信心

識買了

上週好有信心咁燈左我鹿

出招啦

因為個場無出性僧
33-8=25

肥雞巴打真係鬼馬，大迫巴打唔該哂，thx，
不過我又諗，如果實名制又點會炒飛 自膠

咩燈，唔好話696唔爭氣

唔洗,btw新婚快樂

好型

大B唔好推個責任俾我地

聽日就KO條25

肥雞打格好叻 下次唔好打漏格啦

下次唔好搵我幫你買野

做what牙 提醒你咋 我有份叫人唔好quote

G持肥雞

你仲好講
企鵝俾你趕走 甲府又贏唔到

今個星期加油啦

唔出聲

大大力抽插我川

真心覺得難d，摸和當贏算啦

腎仔聽日出得未?

出得 再黃又停

聽日記得腳軟就住踢ok?

玩具人推介
仙台Ｘ三箭Ｘ烏棲

CHING BID左幾錢

打我川唔敢認真踢 一間入波又被真•25屈我25

乜水啊 叫人跟先

大b又扮唔知

邊個係玩具人，小追post唔知
道定歉先

邊個username係玩具球員吖？

又唔係未入過

原來咁解
咁洗唔洗對沖一下

佢冇往績

好想食咖喱

吉B請我

你話我吉豬

聽日去食

見到尖沙咀咖哩先叫你

你話我吉豬你話我吉豬你話我吉豬

得星期一有得食

牙吉BB豬

請我食吉🐷

Mu帶你食
佢好識食

你首富 你請

我帶 佢請

跟

聽日長谷川又玩352
大家識買啦

準備退出

首富請？

吉b首富請

多謝首富

又返工

放左工

我愛返工

因為你返工有女同事搵你食飯

冇食

返工俾人食

睇Mu喎，傻勇byebye

好

出國在即

想整件今季南區主場

kxxrxxm有
呢個牌子好似好惡著

内田篤人にシャルケ退団の可能性が浮上…代理人を交えてチーム幹部と話し合い
回家吧

fb見到

被人的左去飲茶

回歸你鹿

好餓

下次你唔開po用

好似係有句在下無能辛苦你做雞啦

上上上啱用

今星期Jリーグ特集係鳩波
慘啦慘啦，特集係死亡之吻黎
之前696,柏,磐田都播完斷纜

請我

睇下你燈d同特集燈d

Key做三上

肥雞真人靚仔得多喎

改埋做肥雞囉

肥雞:退出

有冇今個星期吉祥物圖

好生氣

無女同事搵你食飯？

冇啊

做what生氣牙

馬鹿

贏未呀你

喊出黎，清水對紅狗無晒兩邊位

買飛都燈

要諗坐紅狗個邊定清水個邊？

兩邊都買唔到?

我今日先發

【8/19 清水戦】
先発：
GK
曽ケ端 準
DF
西 大伍
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗
MF
三竿 健斗
小笠原 満男
中村 充孝
レアンドロ
FW
金崎 夢生 土居 聖真
サブ：
GK
川俣 慎一郎
DF
ブエノ
伊東 幸敏
MF
レオ シルバ
遠藤 康
安部 裕葵
FW
鈴木 優磨

mu
shoma kun

【明治安田生命J1第23節 vs 清水エスパルス】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
曽ケ端 準

DF
西 大伍
植田 直通
昌子 源
山本 脩斗

MF
三竿 健斗
小笠原 満男
中村 充孝
レアンドロ

FW
金崎 夢生
土居 聖真

サブ：
GK
川俣 慎一郎

DF
ブエノ
伊東 幸敏

MF
レオ シルバ
遠藤 康
安部 裕葵

FW
鈴木 優磨

我地有心靈感應

石井就係咁走

今日臭腳豬左長谷川會唔會被雞

快啲

走左去睇泡狗首爾

有me

打柒蔚山

真首富

泡狗 不了

肥雞請我睇傑志

污染本po

你地就係咁屈

有埋gif都屈

但龍門後既位

首爾我都睇過，仲買左高萩件波衫

高萩=日奸

馬鹿最高數值果個係咪又係韓奸呀

有我

買咗幾錢

唔睇呢場囉

韓冇奸 得走狗

高萩明明去收料
你地話佢日奸

龍門後面唔係球迷區？

老婆

日奸就日奸啦 扮咩正義

又屈人
唔怪得你成日俾人屈

印完高萩之後，不單止無左正選
之後今季仲要番j league

冇屈 佢自己躝去泡菜

忘記左啦

喪家犬

72>75
33-8=25
25=日職阿爾克馬爾

食屎又迫害

頭先睇今季件衫79000+印字17000=港幣670左右

加油

贏波賀新婚

抵挽

＜FC東京戦スターティングメンバー＞
GK 西川
DF 遠藤、マウリシオ、槙野
MF 駒井、柏木、阿部、菊池、李、武藤 FW 興梠
SUB 榎本、田村、平川、青木、矢島、ラファエル シルバ、ズラタン

想同大狗保同智障玩玩

廣島會唔會贏
再唔贏真係日乙見

等等力落狗屎

正

無開冷氣你輸硬

打殘佢

腎仔玩玩具

等等力好似個個禮拜都落狗屎

飄馬聯合出來講兩句

多摩川水舞澗

點撚樣踢波呀

呢度係今晚睇煙花嘅地方
現場嘅真係陰公豬

紅狗對東京因為雷雨delay

腎b今場可以瘋狂屈高波
仲要對面出個米8既奈良龍樹

我同J子正選

球彩變左播腳

今晚 阿仙奴 下盤

磐田 x 柏啊！

Kenyu吹奏司係咪掛住食女冇睇波

殺菠蘿

無開冷氣

大王

La la la la la la
La la la la la la
La la la la la la la Kenyu

I love you 大BBB

另外我自己覺得櫻花入唔到磐田波，首先磐田係今季最多clean sheet既球隊，以及24號就公佈名單，kenyu最後一場機會表現自己，個人覺得會反而令佢表現唔到最佳一面再落選

來吧白頭佬

吉B成日自high

推一次咁大把

燒鵝

Kenyu Kenyu Kenyu Kenyu Goalu

飛腳咁就妹左差不多半場

你得自己睇，牙mu都去左睇馬鹿

唔緊要啦
一路走來始終如一

就訓著

我兩邊都睇

你睇幾時有得笑

25

我都係一路走來，始終如燈

知就好 仲出我廠個盤 呢次MolaMola

未完場!

大B搞鳩我廠

英超好準

等等力

浸住腳睇波

長谷川

辣殺，仲衰過旺角場

嘩大雨到咁誇張

同隔離D女女浸住腳睇

前面post左東京一帶超大雨

知唔知點解我川會徽有海豚

呢D觀眾度冇去水唔洗坐

冇人想知 千其唔好講 講左傻勇即斷腳

盤唔係心水，係睇番黎
好似上星期咁

唉 信多你一次

你呢個川崎市既叛徒

點解上次睇我川無得濕住身同囡囡睇?

好彩我唔係25

屌你又曬

下年組團一齊睇傑志亞冠作客日本

Hi25

域總請我

腎仔請我去倫敦

成隊係度妹

我鹿2：0

豬欄

放心 柏會贏的

話左磐田

關東要贏, 豬欄就要輸

柏要上呀
打低關西三傻

伊巴保2球

雖然入波 但🌸🌸

柏gogogo!!!

Mu哭老鼠

柏
大B超準

個個都攻擊me

我川2:0

辣殺菠蘿

唔開心

你個25身在關東, 心在關西

17-18名贏
12-16名全輸?

我川3-0馬鹿 2-0我札 我札>馬鹿

不嬲都話佢25

禾地然左波吾巧吾kai先啦

連續派

我關西人在關東

驚🌸🌸俾鳩波過

你三重縣出世重唔係關西人

上啊仙台

關西教練 我想踢足球

三重縣位處日本中部的近畿地方，紀伊半島東部位置。縣廳所在地為津市。

話左飛腳唔掂

仙台反CUP

但近畿地方包括埋京都大阪, 仲唔係關西?

森本貴幸真係好撚廢

挽留

解散

3場中曬

成班腳狗

嚟緊個禮拜個po應該好靜

7場中晒

斷8串1

吉b有睇推介

咩推介?

我紅狗買大 因為知道後防蠟鴨

千四蚊
傷上加傷

玩具人推介
係咪半夜冇人睇

有睇矛買
叻豬

呢個真

唔買波

牙mu都係叻豬

今日得你豬波

仲有腎仔

泡狗1:1 ft
朴主永都仲有5分鐘可以踢，阿部拓馬繼續坐後備席

Yes 仲好意思話人

穆里奇幾時返左含大嫁

好似上個月俾東京放棄

亞冠冇份踢

牙mu考牌戰合格

笑過我燈既腳狗出黎
今次我仲唔威番次
大B心水柏贏！

廣島主場都開齋

今晚武藤嘉紀同淺野拓磨都有正選

地下太濕

一定係第一人D精 搞到個場咁濕咁跣

Genki變番後備既

笑死

打到一地都係

玩具人加持

個龍

泡菜=垃圾

仲死唔去

腎仔(想死)

失点

17 サンフレッチェ広島 37
7 浦和レッズ 39

支持腎仔護級成功

公平咩

睇番我半季心水啦

樓豬連續3星期唔開心 振作！

你#612先笑完佢

雖然唔係真錢
不過開心

大人不記小人過

岡崎1分鐘入波

白頭佬

Oakazaki又入波!!!

代表樓豬宣布此post解散

邊有咁易呀葉師傅

岡崎幾耐冇連續兩場入波?

嘆

吉豬彈結他嫁咩

彈結他媾女

LOL 爐石 OW MK先玩

邊度有結他啊

開埋Whatapp 媾女

咁都屈...

都冇通知...

MK吉

Okazaki

公演情報
公演名：清水エスパルス対浦和レッズ 明治安田生命Ｊ１リーグ
公演日：2017/08/27(日)
開演時刻：18:00
会場名：ＩＡＩスタジアム日本平(ＩＡＩスタジアム日本平)

■購入チケット情報
ビジター２Ｆ自由席大人 ×2枚
---------

窮鬼坐最平
同fd支持下紅狗

×2枚

想坐兩邊多d

岡崎差少少

做What牙MK囝

這兩天以來我度日如年，可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我經常媾女，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我變成人人得而誅之的MK囝。我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

龍門口面都正吖!

天地有正氣
牙吉唔ＭＫ

橫批 清靚白淨

牙mu都話你mk

因為佢

因為睇マリノス同日本隊都係龍門後，想坐下兩邊

大b

橫濱市
民眾之歌

負皮左

冇天理

比個機會你自貼

毒撚連自拍都冇

成部手機都冇自己既相

鹿島・清水戦視察のハリル監督「金崎と杉本のうち１人が代表に入る可能性がある」

講明2揀1，仲要視乎大迫係咪真係唔得先會2揀1
大家2揀1既話會揀邊個？
我會揀金崎

得囡囡s send俾你嘅自拍

屌你咩

靚燈

mu+1
mu kun全面D

真心喎，理想d諗下，唔好理乜鬼燈與唔燈
金崎全面過杉本，今日睇佢d精華係有能力自己去之餘，做配合一樣掂，加上外流過經驗好d
相反杉本未外流過，咁多季都未見突出，係今季有個小爆發，穩定性同經驗不足，始終對手將會係亞洲頂級國家隊，用杉本不穩定因素太多

ＹＥＳ

友誼賽kenyu都有機會既

始終2場都關鍵，好難起用一個完全未用過既杉本
加上金埼以前白頭佬有用過下，好似都係衰紀律姐

戴仔助攻喎我睇比分app

您好呀 大B 其實Kenyu都唔錯
再者 Kenyu冇得踢我老死牙吉會去自殺

屌鳩完可井就唔再選佢

唔駛啦
我接受到大B揀你

已經幻想到吉B屈鳩我25
以後日日串鳩我嘅場景

大B英超時間講野好準

冇呢個情況

撐mu入 大B勿燈

無可否認係有d關事，如果唔係依個紀律問題事件
Mu應該有機會keep住入選

我比晒理據，無燈

全po唯一唔驚吉b既人

下場助攻你入波吊打豬欄

我=吉B分身

mu衰過D咩

兩個字

咁不如你話我一定入唔到
呢樣應該唔使理據

唔駛講既事

唔通無啦啦講鈴木入唔到咩

屌石井單野囉 吹到我迫佢走

真

真問定串牙mu會然先

真問

屌尻石井.gif

咁小事唔選on9

改我圖屈鳩我仲on9

紀律問題姐其實，但mu佢好波
好波既人多數有d出事

法國今年j league好多連續踢幾場西波做鳩監督嘅情況

冇火嘅球員唔配有冠軍

阿仙奴準備開波

同意

唔巧燈我廠

Next

長谷川9成9 bye la

咁仆街了

下場作客豬俾鳥栖就做九弟

好似好耐未係聯賽作客贏鳥栖

有D擔心長谷川過唔到9月

唔用丹羽重賣走ON9

死攬金仔, 泡菜前鋒睇黎押錯注

黃義助要時間嘅

鬼叫強化部廢,又唔係無錢
舊年cap左咁多水

簽到上屆冠軍嘅前鋒喎

大B 我俾你講多次我入唔入到國家隊

謝斯

唔答你啦，頭先笑我，當我9up

恭喜健勇

阿仙奴反勝能力高，仲有d擔心

冇當你9up 仲話你英超時間講野準

都係嗰句啦
完場啦咩

想點啊你

想日本晉級咋

諗咁多做咩啊
正選咪又係岡崎

打433有得出下掛

Kenyu?

白頭佬 如果你睇緊 記住我打開後備都入到波牙

白頭佬記住我打後備都入到波牙

433出Okazaki打單箭頭同宣布無鋒有乜分別

吊打澳假

廢J lihkg是咪有bug

日本隊俾白頭佬教同宣布出局有乜分別

又燈，大b一定買好多

有市民投訴香港快運有航班涉嫌超賣，致早已訂機票往日本石垣島的一家五口上月中未能登機，被逼臨時更改目的地改往沖繩，狼狽之餘更無辜須額外花5萬另訂機票酒店。

無賭波，全部都係9up，up中威鳩下就滿足

去石垣都超賣 Express真係多人撘得可怕

我比較欣賞你考巧妙地避開正確答案嘅技術

邊到有避開啊

額外花5萬另訂機票酒店

係咪又可以得到大家既吹奏先

大迫英超盤神

開燈個陣係日頭
貼緊英超個陣係夜晚

又潛得

肥雞做咩成日想解散丁咧鋪

杜絕hey0

腳狗hey0

邊個蝦阿吉？

解散左就沒有hey0

腳狗好惡，唔啱聽就解散

關西佬悪い

嗚嗚嗚

睇黎金埼真係大d機會

ハリル監督、金崎と杉本「２人中１人が代表可能性」
Ｃ大阪杉本初招集アピール弾「出し切った」７戦８発
鹿島金崎ハリル監督うならせた！代表復帰へ猛アピ弾

其實重點係
石井監督（当時）に途中交代を命じられこれに激怒。指揮官は握手を求めたが、この手を払いのけ、ベンチでペットボトルを蹴り飛ばして不満をぶちまけた。日本代表ハリルホジッチ監督はこの行動を重く捉え、代表から無期限の“追放”を公言。

從此事看出白頭佬嗰種on9

得我唔識日文

Google Translate+漢字

佢扮唔識，根本得佢一個識

唔識

你山P

Yes 買飛又叻

又同上上上談天說地

係街見到有人著宇宙兄弟 巧有然

🤤

吉b分身黎

飄馬聯合

#33

上星期睇三場波都然唔到
今日睇橫濱市會唔會豬呢

大B隊快d豬

著阿狗同李城既人都係吉B分身來

No

mu

要降格了

屌你，我比埋必中盤你，你唔好咁搞我鳩波啦

禾唔買波

渣

g持橫濱市

普子輕鬆殺敵

上星期見到個肥佬著黑清水

三哥
幾西都g持

川崎琴晚真係好大雨

成班逼害鳩波

你之前個個星期迫害我

盲撐

好白滑

你迫害我廠同腳狗

中晒喎

每星期都真心支持

仲有我

好多苦主

apps整姐

日職post美女排名
第一

第二

第三

第四

第五

不分先後

最尾

圈外
所有豬乸,無圖片提供

你班偽毒又出哂去媾囡

好靜

Me hea緊

丁咧po好少真毒

真毒

你chur煙mk囝

真毒等開波

試合終了
G大23 2-0 盛岡
皆さまのご声援、ありがとうございました！

#ガンバ大阪 #GAMBAOSAKA #ガンバ大阪U23

有街出 睇唔曬場波

Bee1-0

20-08-2017
16:57 讓球 星期日 1 名古屋鯨魚 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
客 [0] @ 2.02

我真毒

🚭

半大收錢

派我

你陳晚唔比角 累我豬錢

好過你叫人轉隊

一平own goal

狗會快手派彩啦 趕住買比馬

立刻買一平

2016 J League Champions

屌打

大分

鯨魚

神戶條中場都停唔到波, 前面2個想有波掂都難

好腥

著哂火, 第2名福岡都頂唔住

普度斯基屌隊友次數多D定英雄輝屌得多d

普子發哂脾氣

横浜反擊把握力低，神户無人停波攻唔到
0:0
益左696

Super

換走埋, 神戶唔想贏

好西啊場波，鳩波d把握力差到呢

吉B一出場就黃

簽v92未

死好命唔洗12碼

正式宣布 今屆又係696冠軍

爛口死MK

我川後上

橫濱上唔到第二

出黎除左犯規就係屌球證

下場我鹿然豬
你川鳩波柏全勝
咁前四就全關東

對甲府可能0-0

小林kengo都fit應該然到嘅
不過周中同紅狗有場亞冠

屌你牙

MK係咁

又燈一場

梳嗎kun唔好咁啦

屌你啊

差d醒唔起亞冠就快開始返

半季心水已經話柏/696

差不多半季
柏幾有冠軍相，簽埋韓狗金甫炅
真係幾有水準

豬就靠個監督有水準，帶住J2班底上到第二，不過應該捱唔到好耐，好快回落

另外都睇好696同腳狗可以追到上黎

腳狗追到未

關東手足

下年想去東京睇亞冠呀
最多支持豬欄拎天皇盃做日本第二順位球隊
我鹿聯賽連霸

頭4全部關東球隊
天皇盃就係你鹿拎埋
豬欄就下季再黎過la

支持你鹿雙冠都要俾你打
25

我邊有波踢

你就爛口

屌你

死二五笑我

又互咬

MK囝做完愛回家了

食煙MK

頭四全關東不了

你點知牙春...

你同牙春？

你唔食煙都mk

全身上下都冇地方MK

紋身

爛口

冇

完季喇咩

鹿🌸

堂安律冇左正選

受死

不了

Hey0

關根

I love Takahiro

飄馬

2:2

基達菲上季僅靠升班附加賽取得重返西甲資格，整體實力是否足以在西甲立足，令人疑問。基軍今夏人腳變動不少，但重點從特內里費買的入塞內加爾中場尼戴耶及日本中場柴崎岳，未必能令球隊實力大幅提升。其中柴崎岳在季前熱身賽表現不俗，贏得主帥讚賞，今戰或有望正選披甲。

2:3

柴崎gogogo

57" 2:1
61" 換入關根
73" 2:2
80" 2:3

btw 吉B鍾意個Takahiro高汁好多

避過一劫

和軌OK?

大地同誠隊正選

瘤卡素

卡數

要睇了

Fake goal完轉頭俾人入

然後又fake goal

Fake完再fake

你支日本旗呢

做返德國人了

退出

都唔關本po事

我車今晚然波
泡狗son紅牌+own goal

和波 泡狗son紅牌+own goal

洛里斯

最後冇事

開到

做咩啫你地

你25

我退出

我都唔係熱狗

挽留
快d追和

推po

拎住大碌炮
第一幅隔離嗰個打格OK?

唔俾攻擊我

咁快d追和啦

吉B好惡，似足mk仔

咁都惡
俾人攻擊都惡

下半場加油啦

秋田豐

再加森岡亮太同岳仔
全新既日本隊
好似好好J

有冇人記得佢

當年黃金入球搞掂塞內加爾

冇印象

鳩波好矛

2002年

2歲

好假

訓啦 聽朝要返學

「返學？放暑假返咩學呀！成日都唔見左人 都唔知係咪去做鴨」

下年要選學生會啊
聽日返學校開會

下年DSE仲選學生會

係 好憎鳩波 落地獄啦

今日燈自己燈到傻q左

泡狗入波我屌少一日泡狗

入撚到咩